真正搞亂香港警隊既元兇，

鄧炳強，PDSM（英語：Chris TANG Ping-keung，1965年7月4日－），生於香港，籍貫廣東東莞[1]，香港警務人員，現任香港警務處副處長（行動），曾於中國浦東幹部學院、中國人民公安大學受訓。是香港警隊中的鷹派人物，亦被指與鄉事派及黑社會人物關係密切[2]

用內地個套公安法放係香港警察上面，唔怪得啦

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

遲知好過唔知
睇多D社評呀

Wow
721之後起曬佢底啦 但又點啫
有人要同佢狼狽為奸都吹佢唔漲